甲蟲新手一問 淘寶L1-L3

其實有冇師兄成功淘過返香港

淨係淘過成蟲
淘過四五次
一次死
一次隻蟲唔見咗
其他冇死

果時淘咩蟲？
我自己今次想淘高卡索L1